日本車同歐洲車邊樣好

新手求教

各有各好

點解個個叫我唔好買日本車
但唔知點解

咩人先

咁叫佢地幫你比錢買同保養r周車

係咪港女

一定歐洲
跟住美國
最後日本

一係冇車 一係揸golf/樹娃果類

點解

歐洲車最安全
美國(Ford)都可以
日本車安全性最差, 鋼水紙咁薄

留名等屌曬巴入黎出安全data

日本車易養，通街車房都識整，零件又多。
歐洲同美國車一壞就隨時返廠整，但就可以威俾港女睇

吊～毒撚揸火箭都無用啦

人如其名，咪撚戇鳩啦

日本車最好

Why

個人認為
日本車太輕 似玩具
歐洲車重身 似機械多d
美國車 外表靚 入邊麻麻

無咩好唔好既 睇budget 做人既姐

有錢=歐洲車
冇錢=日本車

歐洲=鋼水好，食油好，零件費用都一樣好
日本=鋼水差，食油細，零件費用都一樣細

歐洲維修=返廠啦屌你，買零件都要訂
日本維修=街邊都有行貨零件，基本上好少要訂

做人唔可以貪心，有得必有失

Lexus鋼水都差

其實依家日本車同歐洲車啲鋼水仲邊有話大分別

咩年代 歐洲 turbo 車馬力又大又慳油，除非新車岩岩出，唔係周街都有副廠件/副廠 sensor 換啦

日本車想要重少少安全少少（但冇turbo），仲有Mazda 比你簡，雙田咪加錢買新D，加錢咪多D氣袋 行貨真係冇，仲有水貨日本車多D氣袋

雖然俾豐田食咗
但佢原身唔係日廠
佢仍然保留緊自已嘅品牌

Agger
Toyota Sienta 新車都係雙氣袋
一直在玩命

恕我才疏學淺
lexus唔係都係Toyota個founder Eiji Toyoda成立嘅咩

Sor,
我代入咗我平時整嘅野
我好少換電線
平時做驗車個類，特別係幫大陸車做準備
萬事達冇咩接觸，唔了解佢車構造類型
不過唔太係香港見到

本田豐田個啲真係一分錢一分貨
但唔係人人都俾曬成個價
買完自己拎去改都多
氣袋個啲真係唔多人要求
個人感覺上
同類型水貨比行貨好
唔知係唔係關生產地問題（大陸）

Sor,柒咗
等等仲以為血統係歐洲
原來係外資

屌，大陸日本車完全同MIJ 日本車係兩回事，雙田本身都薄，再用大陸製內龍，唔覺意手爭撞到都爆

大陸唔興 Mazda 因為大陸好多爛地，特別係做工廠果班，再加埋Mazda 硬避震，龍又細，更加冇人買

其實渣咩都好 睇渣車/司機態度心態.
當然...RJ車黎講 食女易D既....

推

話乜野日本車鋼水唔好果啲人以為仲依家係八九十年代？
依家日本車歐洲車安全性都差唔多，睇下啲crash test同data啦，唔好再人云亦云 依家韓國車都好安全

樓主有budget就買歐洲車，無就日本車。如果無乜要求既，拎黎代步，我覺得日本車抵買過歐洲車

咁要型買日本車定歐洲車

咪撚戇鳩啦

Toyota

咁主觀

要型緊係bba
日本車4-50萬. d女都以為十萬以下

啲女鍾意就型？你買比條女定買比自己先？自己鍾意架車先重要，其他人點睇有咩所謂

日車耐用
德廠技術(性能上)
英廠就sell 味道
結論各有千秋
有錢就每樣買部

lexus囉 真心正

每樣都買部

唔好睇少日本仔
gtr稱霸多年
新nsx 亦係918 p1 以外嘅hybrid 超跑
萬事得新engine 亦都越黎越勁, 造工又靚

自己鍾意h mk車
渣過兩部r
人大左都要換部見得下人既車

上世紀D 日本街車好正

依家雙田好似變哂家庭為主咁

d女好似剩係識歐洲車

Ford仲算美國 ?
Tesla就美國

講起日本車同歐洲車近年有個有趣地方，以前日本車係sell玻璃天幕頂而家好多新車得硬頂，反而而家歐洲新車就sell天幕頂

日本車可能要過新撞擊測試所以加唔到玻璃天幕因為會唔夠硬，歐洲車本身鋼水硬所以做天幕頂都唔會影響硬度

呢啲on9 主觀問題，同問人鐘意架妹同鬼妹有乜分別

又鋼水

萬事得d高張力鋼仲勁過benz
係歐洲車d料厚小小先襟撞d
係重到仆街

點解唔係

重唔等於安全，硬唔等於襟撞

唔好最再講鋼水好唔好 2017年啦依家

港女至愛 Audi, BMW 冇一架上榜

因為而家歐洲ford(例如focus，fiesta )仲出名過美國

benz lexus

又黎
我理撚得佢架車係邊到製造
總之佢就係美國牌子
原來係RJ出名就叫歐洲車

錢多-歐
錢一般-日
窮-學咩人出車

此post總結

Agger，明明BBA bread and butter車喺2016年連Top Safety pick+都冇，啲人係要話佢鋼水好

而家講安全性係Volvo,Subaru,Mazda的世界喇

又黎
我理撚得佢本人係邊到製造
總之佢就係香港人
原來喺HK出名就叫香港人🙈

亨利福特表示: 屌！早知投胎做RJ佬啦

Mazda CX-5 兩塊前後鋼板，個高拉力指數仲高過潛水艇

女人大部分只識Benz Porsche 法拉利 林寶 馬莎

點睇jeep？

係咪鋼水好

買部車點會諗佢撞唔撞
鐘意個款,好渣咪得
係大撞,爆炸你點都死啦
咁撚怕死行路算啦

玩VIP一定日系
大凌志，大皇冠改VIP
果種感覺，歐洲車俾唔到你

為興趣 日本
為舒適 歐洲

睇返啲回覆啦鋼水撚

最新個隻Mazda 3 hatchback同Lexus CT 系列都幾型

Ct？不了

想問下呢架係咩牌子車？ 大約咩年份同值幾錢

JAGUAR
好平

好平既意思係 好耐年份？
新手唔識

都有十幾年車

都係個句
你唔撞人唔代表其他人唔撞你
識人揸掃把佬比人沖燈攔腰撞，反左車都冇事爬返出車

唔貴但保養同油費開支可以食窮你